係邦民借錢

佢話打去我公司問，確認係咪有我呢個人，到底佢會點問，咁咪人地都知我借錢